你地出黎遊行唔該帶埋支神棍出黎啦，唔係點影相呀

有好多人又唔夠高
左膠住晒
有支野咪影到囉